睇左煙花應該和誰看入一入黎

雖然我明套野講乜
不過真係好撚悶
又迪士尼又dum波鐘
都唔知做乜春

睇過第二套囉

我想睇番好似聲之形咁高質既動畫電影

聲之形真係好高質

睇完神作真係好難再睇其他滿足到

套野其實講咩
利申岩岩睇完

個人覺得佢想話如果你係一件事入去
做左唔同既行動
就會有唔同既結果

男主角想同女主角想幫佢逃出魔掌
所以一直改變世界線去重複時間段
每轉一次煙火既形狀都會變一次
去到最後佢去左鏡像世界
其實係本身既地方
但意外地個呀伯整爆左個波
令佢地返左去原本既世界線
個d煙花變番圓形同埋鏡像消失就交代左
而個d玻璃球碎片就係佢地做左另一個action既可能性
男女主角其實最後係係水到死左
因為佢地唔想再重覆原本既設定

push

唔係其實除左第一次女主喺路口比人捉走之後都係男主嘅ff嚟咩
佢講到啲世界係假嘅喎

唔係假
係d煙花變左形狀
佢先知道依個唔係本身既時間線

點解唔係假？個老師都唔同左喎，有冇其他hints

btw我睇完諗到男主角既結局 同你講既差唔多

我都係睇完估炸
感覺似控制世界線之類既野多d

老師身材唔同左？
粒珠似係男主由女主度得到的可能性世界（每次粒珠都係女主度得到，可能煙花打橫睇真係平的呢），粒珠爆個時好似只有同女主有關係的先見倒碎片入面D影像，電車轉線去海度我認為代表男主的迷惘唔知去邊，睇見落車個站好似係もしも（如果），代表男主的一個可能性，當粒珠爆左所有對女主的可能性化為碎片男主也消失了～可能講得199

如果男主死左, 點解最後又會點佢名?

唔係呀
老師點佢名
冇人應機呀嗎
咪積係死左
不過學校唔知姐

啦我估嫁炸

死左點會唔知